發唔發覺每次喺連登po靚女圖都有以下對話

例如一張ig女神圖 明顯P到過晒火或者淨係靠化妝 咁就有人留言：
「好假」
「肯定p過」
「你屌埋我果份」
「唔正」

跟住就會有班戇鳩仔走出嚟話：
「咁都唔正？連登仔咁高要求得啖笑 」
「有得你屌咩」
以為自己好撚串

根本個討論重點就錯晒
好多人都鍾意真嘢多過假嘢
鍾意素顏多過化妝

寧願要一個普通質素嘅女仔 好過一啲P到鬼五馬六嘅所謂ig女神
當然呢個係個人喜好問題 但好多人根本就唔俾人持相反意見
連覺得條女唔靚/唔正都唔得

嗯

仲以為係
真係有圖
第一日上高登

準備開戰了

素顏
你訓撚醒未?

初中雞毛都未出齊先鐘意素顏
正常男人都鐘意適當嘅化妝

咪就係你呢啲人囉 持相反意見就屈人做初中雞
仲要我都無講過唔鍾意人化妝

咪係囉 唔通要化到成舊面團咁先叫靚咩

識唔識咩叫適當

條友盲撚字都唔識，抵佢食開素顏豬扒

我發覺每次喺連登講女冇圖, 樓主都會被人問候老母